「十年」呢套電影完美反映香港現況

希望唔好反映到未來
今次一定要成功

依家睇返轉頭
大家對佢拎最佳電影有咩感想

慶幸你仲有得用青春抗命
過左深圳河班喪屍就好似wall e 入面班肥仔肥妹

爾冬陞講十年得獎段野真係隔住mon都歡呼拍掌

當年林建岳黃百鳴喺度踩

因為佢地覺得「十年」以個名睇少左中共政
以加五年就搞掂你

push

睇完，喊左好耐，未夠十年已經搞緊你